[共產黨殺到黎] 邊個政黨支持一地兩檢就要狙擊

林鄭籲「懷着好興奮心情迎接高鐵」 指最快時候公布 (14:32)

高鐵香港段「一地兩檢」方案仍未出爐，特首林鄭月娥中午晤傳媒時表示，「一地兩檢」方案會在「最快時候會同大家公布方案」，惟她強調，社會討論前須先理解為何要有「一地兩檢」，以及「一地兩檢」能發揮高鐵最大經濟及社會效益。

她又希望市民「好似我哋今早咁，懷着好興奮心情，迎接高鐵來臨」，直指走入車廂便可感受到高鐵舒適，亦能更加方便。

問到方案如何符合《基本法》，林鄭月娥重申，有整套完整方案才交代會較理想，「唔會局部講方案法理基礎」，但她呼籲大家放心，因為方案會以這為基礎。

至於是否擔心受法律挑戰，林鄭月娥直指「我們控制不到，香港是法治社會」，惟政府會找出穩妥方案。

林鄭月娥另提到，香港段工程已完成九成，仍以2018年第三季通車為目標。

【田北辰：港府最快月底公布一地兩檢協議框架】
立法會議員兼港區人大代表田北辰表示，據他了解，港府最快月底公布一地兩檢的協議框架，包括在香港境內成立內地口岸區，相信之後人大常委會會表明，基本法沒有涵蓋這方面，所以做法沒有違反基本法。
全國人大常委范徐麗泰表示，內地人員在香港口岸指定地方執法，等於深圳灣做法，並沒有問題。

而家擺明係霸王硬上弓
社會整體氣氛完全係投降氣氛

無聊
立會入面有政黨守護香港架咩

連登仔得閒開個陳雲乜乜乜post入去笑就識

sbt
原來正經野無人理

到時又會有甩轆架啦

感覺中國外交部講聯合聲明係歷史文件既時間，係同一地兩檢割地有關係

咁要死全家

佢哋選舉前落力啲鬧下政府，
仍然會有死忠投畀佢哋。

總之今次邊個政黨支持
就狙擊到2020年

唔係點 站站都整關口比你過關

上年又咪係咁
一下蘋果雷動就贏返哂

保重狗狙擊左未？

咪深圳整關口
明報都有報導過啦
一早已經有設施

今次大獲好多
正式引共匪入關

保皇狗全部支持
打手：保皇狗係咁架啦
由佢
泛民一兩個支持
打手：全部狙擊

你會點狙擊先？
喺連登推post定落街開咪唱佢哋？

其實應該諗下有乜方法阻止。

如果共匪用淫大釋法，我地要諗下一地兩檢，會唔會違反中英聯合聲明既五十年不變（香港土地行大陸法）。

依家共匪不斷唱中英聯合聲明冇效，而最近佢地又要攪一地兩檢，可能中英聯合聲明係一個關鍵位。

共匪呢廿年嚟做嘅嘢已經違反咗「五十年不變」啦，
但佢照樣可以話成功落實一國兩制，
呢樣國際都心照，問題係在於點樣令佢哋做啲嘢，
咩國際譴責已經無用啦，反正共匪都擺明唔守約。

腥港人 無腦對政治好不關心
一地兩檢的確係方便好多人
而且會更有系統咁
但一地兩檢 個目的唔係單簡
你地可以話我諗多左啦
一地兩檢 將會係香港發生 唔係中國發生
姐係中國可以用佢既法律係香港既土地上
本來就係局限係 果個區域
但事件點咁單簡 中國一步步咁擴大個區域
可能到5 年 10年 15年 或20年後
本來果個區域已經唔係我地諗咁細小既區域
已經係整個香港

我一直支持香港係中國 我經常掛係咀邊
咩港獨港又港乜柒都係on99
但香港人有既文化 有既特色 有既態度 中國係冇既
中國應該以欣賞之心去流傳落去
唔係覺得香港係一個野仔
而需要學翻雜總（中共）想要既仔

平時可以任佢老吹，但如果香港境內行大陸法，好明顯同五十年不變有衝突。呢樣野同中英聯合聲明有直接衝突，佢冇可能兜。

如果係蝗國割地比香港一地兩檢就得

yes 基本法寫到明
今次無得比佢9up過關